如果呢個台仔帶頭衝應該輕鬆入垃會

身在曹營心在漢

警犬：堅定流㗎,堅嘅未仆街